屋企人邀請女朋友去旅行

是咁的，同女朋友一齊左差唔多一年，屋企人黎緊暑假前後想去日本旅行，跟住想邀請請埋女朋友一齊去，但其實女朋友之前剩係見過屋企人一次食飯都未試過一齊食，女朋友覺得未有心理準備一齊去，同埋會覺得尷尬，但係我屋企人非常熱情係咁問幾時可以一齊去，我同女朋友都唔知可以點婉拒好

一啲私人空間都冇 不了

話放唔到假去唔到囉
下次夾到再一齊去

直接話你唔會同呢個女仔結婚

你老母想抱孫

係 呢個真係萬能

睇下到時點分房

一齊去左旅行之後幾個月比人飛左
you 諗 you ....

e d時候靠你幫佢推架啦
你都唔講野佢咪局住去囉

咁都要開 POST 問 ?
你老母係咪會教你洞房嗰啲人嚟 ?

咁易推到就唔洗上連登問啦

你咁撚廢話佢唔得閒都唔識？

廢你老母話唔得閒都chur撚住問，咪上連登問囉on9

好撚熟夠

無建設性建議就收爹啦剩係鬧

阿

咁屋企人可以即刻收聲

咪直接話未穩定囉

下。如果真係冇假咁點去？可唔可以講多小小點解用呢個理由都推唔到？

巴打好慘
不過我去完一個月就俾人飛咗

個重點應該係點樣拒絕得黎，
兩老又唔會對你女朋友反感

拒絕得唔好就覺得你女朋友咁唔識做嫁etc

不如試下將個波自己拎返，話想同女朋友單獨去先，之後先同屋企人去
加油

睇黎巴打你好有經驗

其實我女朋友係大學生，都一直有同屋企人講話佢未知洗唔洗做intern，但屋企人一直都chur住問幾時知，問係咪一個禮拜嘅時間都夾唔到一齊去

散咗啦

有時候如果你父母好進取就更煩

當時我老母有我ex電話，
有乜唔妥我或者我地，eg成日出街哂錢唔返屋企食飯
就直接同我ex講
但我ex唔想我同屋企人嘈，唔逼佢都唔講
但我on9，聽到我一定撐到行護佢，久而久之佢就腹背受敵

分手果時佢有講一路都好大壓力，呢樣係其中一樣。

我有失敗經驗，冇成功
只能祝福你，多啲關心女朋友，同埋除非女朋友好想
否則唔好俾佢同兩老交換contact